細個有冇人同你講過指甲有白邊係因為肚生蟲

有時會食花塔糖
但更多時候係不了了之

有白邊定白點